\subsection{Obiekt inercyjny I rzędu}
	
	\vspace{5mm}
	Transmitancja członu inercyjnego pierwszego rzędu.
	\begin{equation}
	G(s) = \frac{1}{T_{1}(i)\cdot s+1}
	\end{equation}	
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Odpowiedź impulsowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/1.PNG}}
    \quad
    \subfloat[Odpowiedź skokowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/2.png}}
    \caption{Odpowiedzi obiektu na poszczególne wymuszenia}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Wykres Body'ego]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/3.png}}
    \quad
    \subfloat[Wykres Nequst'a]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/4.png}}
    \caption{Charakterystyki systemu}
    \label{lamana}
	\end{figure}


\newpage
\subsection{Obiekt inercyjny II rzędu}
	
	\vspace{5mm}
	Transmitancja członu inercyjnego drugiego rzędu.
	\begin{equation}
	G(s) = \frac{1}{(T_{1}(i)\cdot s+1)\cdot(T_{2}(i)\cdot s)}
	\end{equation}	
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Odpowiedź impulsowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/5.png}}
    \quad
    \subfloat[Odpowiedź skokowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/6.png}}
    \caption{Odpowiedzi obiektu na poszczególne wymuszenia}
    \label{lamana}
	\end{figure}

	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Wykres Body'ego]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/7.png}}
    \quad
    \subfloat[Wykres Nequst'a]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/8.png}}
    \caption{Charakterystyki systemu}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	

\newpage
\subsection{Obiekt oscylacyjny}
	
	\vspace{5mm}
	Transmitancja członu oscylacyjnego.
	\begin{equation}
	G(s) = \frac{1}{T_{1}^{2}(i)\cdot s^{2}+2\omega \cdot T_{1}(i)\cdot s+1}
	\qquad \textrm{gdzie } \omega=0.25
	\end{equation}	
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Odpowiedź impulsowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/9.png}}
    \quad
    \subfloat[Odpowiedź skokowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/10.png}}
    \caption{Odpowiedzi obiektu na poszczególne wymuszenia}
    \label{lamana}
	\end{figure}

	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Wykres Body'ego]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/11.png}}
    \quad
    \subfloat[Wykres Nequst'a]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/12.png}}
    \caption{Charakterystyki systemu}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	

\newpage
\subsection{Obiekt całkujący rzeczywisty}
	
	\vspace{5mm}
	Transmitancja członu całkujący rzeczywistego (z inercją).
	\begin{equation}
	G(s) = \frac{1}{s\cdot(T_{1}(i)\cdot s+1)}
	\end{equation}	
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Odpowiedź impulsowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/13.png}}
    \quad
    \subfloat[Odpowiedź skokowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/14.png}}
    \caption{Odpowiedzi obiektu na poszczególne wymuszenia}
    \label{lamana}
	\end{figure}
		
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Wykres Body'ego]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/15.png}}
    \quad
    \subfloat[Wykres Nequst'a]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/16.png}}
    \caption{Charakterystyki systemu}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	

\newpage
\subsection{Obiekt różniczkujący rzeczywisty}
	
	\vspace{5mm}
	Transmitancja członu różniczkujący rzeczywistego (z inercją).
	\begin{equation}
	G(s) = \frac{1}{T_{1}(i)\cdot s+1}
	\end{equation}	
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Odpowiedź impulsowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/17.png}}
    \quad
    \subfloat[Odpowiedź skokowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/18.png}}
    \caption{Odpowiedzi obiektu na poszczególne wymuszenia}
    \label{lamana}
	\end{figure}

	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Wykres Body'ego]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/19.png}}
    \quad
    \subfloat[Wykres Nequst'a]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/20.png}}
    \caption{Charakterystyki systemu}
    \label{lamana}
	\end{figure}


	\newpage
\subsection{Obiekt opóźniajacy}
	
	\vspace{5mm}
	Transmitancja członu opóźniającego.
	\begin{equation}
	G(s) = e^{-T_{1}(i)\cdot s}
	\end{equation}	
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/21.png}
    \caption{Odpowiedź skokowa}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Wykres Body'ego]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/22.png}}
    \quad
    \subfloat[Wykres Nequst'a]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/23.png}}
    \caption{Charakterystyki systemu}
    \label{lamana}
	\end{figure}


\newpage
\subsection{Obiekt różniczkujący idealny}
	
	\vspace{5mm}
	Transmitancja członu różniczkującego idealnego.
	\begin{equation}
	G(s) = \frac{1}{T_{1}(i)\cdot s}
	\end{equation}	
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Odpowiedź impulsowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/24.png}}
    \quad
    \subfloat[Odpowiedź skokowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/25.png}}
    \caption{Odpowiedzi obiektu na poszczególne wymuszenia}
    \label{lamana}
	\end{figure}

	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Wykres Body'ego]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/26.png}}
    \quad
    \subfloat[Wykres Nequst'a]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/27.png}}
    \caption{Charakterystyki systemu}
    \label{lamana}
	\end{figure}


\newpage
\subsection{Obiekt całkujący idealny}
	
	\vspace{5mm}
	Transmitancja członu całkującego idealnego.
	\begin{equation}
	G(s) = \frac{1}{T_{1}(i)\cdot s}
	\end{equation}	
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Wykres Body'ego]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/28.png}}
    \quad
    \subfloat[Wykres Nequst'a]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.47]{zad1wykresy/29.png}}
    \caption{Charakterystyki systemu}
    \label{lamana}
	\end{figure}